我實實在在告訴你們，年輕人睇路呀！

話就話有QE，但係依家個升幅係遠超QE比例架！係完全唔合理架！今日納 dee跌咗成 0.78% 啦！

尤其是買咗高風險野既人，轉倉保平安！寧升少，勿跌多！

巴菲特教落： “The first rule of investment is don't lose money. And the second rule of investment is don't forget the first rule. And that's all the rules there are.”

我實實在在告訴你們，小心駛得萬年船呀！

All in 咗Tqqq
聽日升返

唔好擾亂軍心

睇路呀！
年輕人唔駛心急想發達，仲有幾廿年玩！
留得青山在！
嗚呀！！！！！

想加tqqq

年輕人小心睇路！買唔係唔得！睇定啲先！

Ok，槓桿100%

唔好再跌啊，我驚牛市已玩完

小心！升有多瘋狂，跌只會更瘋狂！

正股驚西穿越牛熊

止蝕哂反手sqqq call

咁又做多咗

樓主個名

樓豬依加改行唔唱好想燈?

燈唔到，是咪要改埋名先得

ok 已加倉tqqq

止蝕撚出現最多跌多日

止蝕 風險管理